有無人有睇過滿島光套《儘管如此還是如活下去》

2011年既日劇，全套劇既演員都做得好好
特別係滿島光，睇完之後就好鐘意佢
連D配樂都好好
每集都睇到眼濕濕
簡直係坂元裕二既神作
暫時未搵到有其他劇可以超越到呢套

難得有個知音人 幾年前睇過 首歌都好正

坂元裕二套套都好正
有無睇過mother？

有呀，個幾個小朋友都好好演技
坂元裕二加埋滿島光真係好perfect

係，一播歌就會流哂眼淚

呢套應該係坂元啲劇入面我喊得最勁既一套.....
利申坂元fans

未睇過

坂元一直好多好評 但總係無點睇過

滿島光嗰套係woman

建議您睇下 雖然會有多少壓抑

無錯
驚太壓抑可以睇四重奏，有好多幽默位去調和個唔開心tone

最棒的離婚

而家先發現原來個標題打錯字
係咪改唔到

多謝推介
好想睇返哂坂元啲劇

已睇：Woman、いつ恋、Anone、四重奏、我們的教科書

坂元好似之後都唔會再出日劇了
變左舞台劇

mother 都好正愛菜醬

坂元既神作一定係最棒的離婚
睇幾多次都會有新既得著

2011仲有人講
當然有睇啦

地震返去第一時間關心植物個到好大感觸

佢既鋼琴ost先正

同埋呢套最好戲係2個男女配角

你個名
係咪男主角阿媽同個犯人

愛之剝脫

正撚到

係啊我之前都係因為四重奏先識呢個人
之後睇多幾套就勁迷...
其實我個人最鍾意係東京愛情故事 2020年睇都唔會覺得套戲老套

Yes
男主阿媽長鏡果幕講野真係好好演技